831唔係end game

唔知點解無啦啦有風向話聽日係最後一戰
聽日唔係最後呀！
我地仲有排打架 五大訴求一個都未訴求到呀
我地仲有9月1，2和你飛
呢埸戰爭係長期架
唔好抱住聽日最後一戰就豁曬出去嘅心態
我地未贏 要鬥長命
十月一仲要送份大禮比國家

各位手足聽日見 齊上齊落
聽日唔係唔係唔係end game
光復香港 時代革命

推

831唔係end game

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

831唔係最後一戰

五大訴求

push

缺一不可

聽日唔係最後！

哩場係長期戰啊
香港人一定要贏
打幾耐都打！！！！

啱呀手足！聽日見

唔係end game, 但都唔係818 2.0

呢埸抗爭係持久戰 831不是end game

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel